林峯疑開小紅書擺chok樣 可惜內地網民唔buy：太油膩了吧

愈來愈多香港藝人及荷里活影星都開通了內地社交平台小紅書帳戶，分享日常生活或保養心得，發掘不同群眾的粉絲，甚至也可以是一條新財路！在內地發展事業多年，早前娶了內地妻子張馨月的林峯，昨日（22日）亦疑似開通了小紅書，一天發布了兩條影片，不過似乎未有大受內地粉絲，兩條影片的置頂留言竟都略帶嫌棄字眼，意味獲得最多人認同。

第一條影片是穿上便裝的林峯向着鏡頭勁chok地牽了一下咀角，然後下一秒他換上西裝擺出型男甫士坐在梳化上，Caption寫道：「我的第一條小紅薯，請大家多多關照」。網民留言說：「也太油膩了吧，搞得像是土味挖掘機的精神小伙。」這條留言獲得逾250個讚而置頂，不過亦有粉絲反駁，覺得偶像「好帥」。

另一條影片，是林峯在電影《P風暴》中坐監的片段，他雖然穿上囚衣，但一臉不羈，影片caption是「痞帥說得就是林峯」，可惜網民又唔buy，留言說：「我只承認黃宗澤」、「我只認陳冠希」。不過該帳號未獲認證，未知是否林峯本人。

一返支那 成浸蝗氣

隻手咁能短

夏門富豪黎

睇真可能係插緊後袋 所以望落短左

廈門

愈嚟愈似麥包

依張搞到隻右手好似短咗咁

點解呢條友唱完chok都可以重有市場

唔好比關注佢，this post finishes.

佢大把其他正嘅歌, 你呢啲盲反永遠淨係識提Chok

成個‘我不知道誰是的士陳...’咁

佢老豆廈門首富

你笑佢蝗，佢笑你窮

其實佢好多歌都好聽 比cctvb玩死